今日未有航班停飛，經濟損失$0

係唔係又係尋日入左一日，買左贖罪卷感覺良好就當完成使命

721 811

[緊急分析]法！不！責！眾！

612 721 811

朋友同我講尋日港龍6點後有好多機取消左，今日港龍只有35班機飛，平時係飛85班左右

朋友係某航公司做

機場繼續塞
停機當Bonus

要人要人要人

停機係main target

推

屌你地 機場要人呀
咁大件事唔可以再一日貨仔
俾d堅持 起碼撐到攬炒巴集會啦

所以放工一定要黎
下午唔停, 夜晚都要停
一停就be water跟住d 中國人出返市區

喂人呢

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

Goal 係五大訴求
停機係Objective

機場 見

Yep

Dllm啦 日日唔返工好無 已經個個星期請一日假啦 唔撚洗食 唔撚洗買裝呀 唔係個個似你咁有錢架
明明自己友黎 講野都唔識客氣d 下下都屌左先 放工咪入黎囉 垃圾

停機係籌碼

Push

機場我佔

機場我又佔

機場我再佔

示威者損失=$200來回車錢
黨鐵=股價直線上升

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

香港人例遲

就放工 等埋我

其實今日已經cancel咗好多

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

搵日禮拜六塞啦

冇停飛咪做文宣囉

低級激將法

咪做豬隊友 俾分化撚帶風向

所以要全民jump

今早都要ALL cancelled

造成唔到經濟損失，我搞機場就冇意思

開始有鬼分化了

尋日咁多和你飛係因為有好多人係請假去

今日要返工 少左人好正常

咪見人少左就亂屌 正中對家下懷

尋日籌款一個鐘就打爆左 仲要超標一倍

其實好多同路人 只係未必個個 無時無刻都行得開

尋日係班差佬白痴自制白色恐怖順便助攻

入緊

我就兩日都係機場既
琴日班散水友又話留力又話明日再戰
而家就失哂蹤

隻眼唔撚係咁快就消化咗下話

我朋友係日本，本身琴日返香港
依家要星期五六先有機返香港

Sorry bro

見少人得太誇張，先語氣重左

我都係提下大家

唔係針對你

【集思/攬炒】香港的明日之後....

香港人好似已經習慣左唔識得連續做同一樣野咁

呼籲返緊工既大家收工一齊誇欄去機場

即入

push

港共三大死穴：721，811，機場

出呀屌

黎緊 幫推！
癱翻8個鐘先啦唔洗講

uo都取消左好多機
其實琴日有好多機都未返到黎，所以無機飛

返工撚表示真係唔可能日日請到假
內心都過意唔去 一放工就會仆入黎架啦
對唔住 唔好鬧交啦手足

[置頂/多圖] 即時離境大堂 原來大家無搞錯日子

今朝有好多cancel喎

721
811
和你飛

PUSH

Pushhhhh

頭先睇過 暫時只得一部分CX/KA Departure 的機是cancel

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

[black]散水撚好波[/black]

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

而家即刻上黎南北面出口仲未遲

其實都停咗好多 主要係琴日嘅機順延曬今日
連帶台北都停咗啲
我諗成本上其實都加咗好多

利申 被順延之一

真係比同路人屌到灰
到時真係唔好怪點解愈來愈少人
Btw今日收工立即出出

721

咪撚再叫人去T2

放工入

巴打希望你都理解 真係唔係個個都話想放假就放假 收工一定黎接你地班 帶埋衫過夜

Sorry bro

快D入黎

日日唔駛返工咩

我fd改左14號先飛

屌散水撚就係分化

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去
20萬人, 每日已經有4萬

尋日有哂共識，請小心有狗叫人留機場，佢地就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

機場要人

快啲同我入嚟啊

屌明明係政府話停飛 尋日啲人其實都好和平 而家搞到入落啲示威者數

811

因為無塞車!

機場少人到仆街
快啲出黎呀

delay點計？

終於收工，狗衝緊入去